(無得fc)容海欣想移民？

容海恩先岩

用腦諗吓先出post

無連登仔認可新聞機構報導一律當fake news

真係屌佢老母 口講愛國愛國
要走既最撚早走係班藍屍

即係點
你好似識好多野咁

佢本人facebook聲稱冇咁嘅事

依一年半經歷咗咁多次類似的事件，你一啲學習能力都無？

你講野同樣無內容姐
直接賜教啦

1. 聽到任何消息，都一定要思考吓消息來源。就算容海恩真係申請移民，知道依件事嘅人理應唔會太多，依件事本身傳出嚟已經好可疑。
2. 由一年半之前開始已經不斷有人製造假新聞去消耗自己人的時間、精神。依一年半已經傳過無數次某某人想移民、有美國國籍等等，但係無一次得到證實。你連狼來了故事入面啲村民都不如。
3. 有人求其喺Facebook打幾個字你就照單全收。自己唔識得去分析可能性高唔高，消息來源可唔可靠，你嘅網絡素養都幾差。你可能會以為自己把握每一個向對家落井下石的機會，但在我看來只係喺度浪費自己時間，唔做實事日日喺度傳fake news、簽無用的聯署。

照你咁講係連登都無乜討論空間
第一句就由頭屌到落尾
做你同事朋友都幾撚慘
不過都多謝你咁撚認真打左成篇野覆我呢個廢post既

我覺得似真
中國佬最興自己做仆街野討好中共
仔女就美國,加拿大 澳洲

玩殘香港就想走

對唔住，我唔係針對你。
只係經過咗一年半，喺Facebook、連登仲係見到一大堆人無進步過覺得好失望，有啲恨鐵不成鋼的感覺。